學拍短片/ 微電影

想試下拍短片/ 微電影嘅班，確定下自己嘅興趣睇下會唔會讀相關嘅野，見過采風m21有班，想知下仲有咩課程或者應該點開始接觸

采風幾好
但佢係學拍紀錄片
你想拍咩片先？

想拍劇場短片
雖然不抗拒紀錄片